[絲打入]想問矯形bra有冇用?

或者有冇好著嘅內衣店或者牌子推薦

要睇下你個波形先知個bra對你有冇用
先可以推薦D好牌子比絲打
有冇圖

幫你用/口手托住

要分析下個波型先
有冇圖？
伸利：波型檢測及認證局局長

求真絲或者專業人士解答

係因為副乳定咩先？
副乳做gym比較好
我都係買台灣bra咋

有錢按摩有用d

真中年絲 不過有左老公後冇按啦

有用

但唔係間間work，有間平啲但反而著到bit左啲肉出嚟
所以都係去翻去開個間買好啲，唔好亂試新嘢

Now watch me whip, now watch me nae nae

唔好浪費無謂錢

生仔身型又會變

生活習慣唔同

個波又會變大變細

你矯得幾多次

年紀大咗又會出問題

Bodibra
着咗幾年 係幾好
價錢唔算好平 同埋要keep住大嘅半年就要換一次

不過我就覺得真係有用

我會喺屋企做運動 但好似都容易擠咗啲肉去背脊度咁

無用 做運動仲好

最啱底圍同cup就得
好多女仔60、65圍走去著70、75圍
等係外擴走樣

多謝絲打

本身自己著緊無鋼圈功能巴
因為底圍細65 都冇乜牌子可以選擇
但都好在搵到著到又覺得ok ge牌子

你咩圍咩級呀？

唔好去呢間

satami有隻矯形嘅好着啊
佢有Push up嘅會推返啲肉一齊
都有少少貴 預$500左右1件
不過都係建議絲打自己去試下先
始終個個唔同

以前戴triumph 啲肉走曬去後面 搞到虎背熊腰咁
試過satami 幾好 但唔太耐用 而家轉咗Mode Marie好好 但只適合大size矯形

太大只搵到呢啲先唔會走位 但要預咗無乜款